跑步減肥既成功要素

就係搵人同你一齊跑

單拖跑既持久力好似無咁耐

可能心理影響

最好搵一個跑得 就到你速度既一齊跑

no la, 我單拖跑仲爽

搵人跑 一係人就你 一係你就人 好無意思

唔會架

呢個堅 我同fd跑就真係有動力d

係呀

試左幾日

真係有效率好多

你要跑幾時幾多人都好，一樣可以跑到，去到海邊大把人陪你啦
俾籍口話自己減唔到肥

要人陪先肯跑

你決心好弱下

你真係想減

留意下自己跑既時間速度，心率好過啦

減肥要人一齊跑其實好難，大家都係差唔多速度就還好，如果一個pacing 5分 一個6分都難跑，自從同frd跑過一次係街，佢跑緊6分速我平時jogging5分半左右，都覺得以後唔想同人一齊跑，除非時間差唔多 等埋一齊跑好辛苦，下下就住就住